我嘅慈母唔同我對話

究竟呢個母親仲係一個母親咩？

有無辦法可以同佢脫離母親關係